---
layout: "overview"
title: "Auto-Technik"
date: 2019-12-17T19:23:48+01:00
legacy_id:
- categories/1836
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1836 --> 
- Fischertechnik Kupplung (wie auch im Deutsches Museum München)[br]- Centrifugaal Kupplung[br]- Centrifugaal Getriebe mit 3 Gänge und eine Freilauf[br]- Wechselgetriebe mit 4 Differentialen und 4 Elektromagneten als Kopplung[br]- ABS-Antiblockiersystem